寧為太平犬，不為亂世人

有冇人明

ok

唔好阻住我返工

橫批 東亞病夫

維穩狗